放兩隻code geass robot魂

一隻Gawain，一隻魂shop限定既Mordred
Gawain盒殘但未開過
有興趣tg傾

幾錢？